有無人法國開始戴口罩之後食嘢多咗jap jap聲

每次食嘢嗰陣都要提自己唔好jap